 <para> The "Study object" in AMIDE is used for grouping a set of
 related data sets and ROI's.  Note that the use of the word "Study"
 here diverges from the traditional nuclear medicine use of the word,
 in which study generally connotates a single scan (or occasionally
 multiple but highly coupled scans) done on a single patient.  A study
 in AMIDE is often used to group an entire experiment (several
 patients, several animals, whatever) into a single file.  The study
 object itself is used mostly for storing parameters that effect all
 other objects stored in the study.</para>

<sect2 id="study-dialog"><title>Di&aacute;logo de Modificaci&oacute;n de Estudio</title>

    <para> Para modificar los par&aacute;metros globales del estudio, pulse
    el bot&oacute;n 3 del rat&oacute;n en el nobre del estudio en el &aacute;rbol del
    estudio o en la caja de di&aacute;logo de modificaci&oacute;n de estudio. Los
    par&aacute;metros pueden dividirse de las siguientes categorias. </para>

   <variablelist>    

    <varlistentry><term>Informaci&oacute;n B&aacute;sica</term>
      <listitem><para>
        En esta p&aacute;gina estan las opci&oacute;nes para alterar el nombre y fecha de creaci&oacute;n del estudio. 
      </para></listitem>
    </varlistentry>
    
    <varlistentry><term>Ver Centro</term> 
      <listitem><para> Desde esta
      p&aacute;gina se pude cambiar expli&iacute;citamente el centro desde el cual
      el estudio es visto. Las dimensi&oacute;nes xyz son en
      mil&iacute;metros. Tambi&eacute;n se pueden cambiar expl&iacute;citamente. The x, y,
      and z </para></listitem>
    </varlistentry>

    <varlistentry><term>Rotar</term>
      <listitem><para>
        El estudio completo(incluyendo todos su objetos) puede ser
        rotado sobre el centro de vista de la imagen. Hay una
        ruedecilla por cada vista ortogonal. La ruedecilla axial rota
        sobre el plano axial (rota sobre el eje z). La ruedecilla
        coronal rotar&aacute; el plano coronal (rota sobre el eje y) . Y la
        sagital rotar&aacute; sobre le plano sagital(rota sobre el eje x). El
        bot&oacute;n "reset to default" permite volver a la rotaci&oacute;n original
        del estudio. A pie de p&aacute;gina hay una matriz mostrando las
        coordenadas del estudio con respecto a las de referencia.
        </para></listitem>
    </varlistentry>

    <varlistentry><term>ROI/View Preferences</term>
     <listitem><para>
	The width of the line used to draw geometric ROIs can be
	altered here (1-5 pixels).  This parameter is not relevant for
	isocontour ROI's.
     </para><para>
	Canvas layout allows you to switch the three views
	(transverse, coronal, and sagittal) between a linear style
	layout more commonly seen in PET software, and an orthogonal
	style layout more commonly seen in MRI software.  "Maintain
	view size constant" allows you to pick if you want the size of
	the view to remain constant or not.  If not checked, the size
	of the views shown will depend only on the data sets selected.
	If the checkbox is checked, the size of the views will depend
	on all the data sets in the study.  Finally, "target empty
	area" is for setting the size of the empty area in the middle
	of the target (the crosshairs on the views when changing the
	view location).
     </para></listitem>
    </varlistentry>
    
    <varlistentry><term>Immutables</term>
      <listitem><para>
        Este panel lista las caracter&iacute;sticas del estudio que no puden
        ser alteradas. "Voxel dim" es la dimensi&oacute;n preferida del
        voxel, este ser&aacute; usado como dimensi&oacute;n "b&aacute;sica" del voxel, a la
        cual el zoom es relativa.  </para></listitem>
    </varlistentry>

    </variablelist>

 </sect2>

    



